วิดีโอ
ดาวน์โหลด
Windows
10
InsiderBuild
14352
เปลี่ยน
สี
ไอ
คอน
FileExplorer
กลับ
สี
เหลือง
ครึ่ง
เดือน
WindowsInsider
รุ่น
ใหม่
เลข
เวอร์ชัน
ล่าสุด
รอบ
เพิ่ม
Build
14352
ตัว
เก่า
14342
ทีละ
สิบ
ใหม่
ได้แก่
เปลี่ยน
ไอ
คอน
FileExplorerWindowsExplorer
เดิม
รอบ
เปลี่ยน
สี
ขาว
ล้วน
โดน
บ่น
กลับ
ใช้
สี
เหลือง
เหมือน
เดิม
Cortana
สั่ง
เล่น
เพลง
แล้วแต่
ใช้
บริการ
GrooveMusicPass
สั่ง
เวลา
เตือน
setatimer
WindowsInk
เพิ่ม
เข็มทิศ
บน
ไม้บรรทัด
ปรับปรุง
สามารถ
StickyNotes
เข้าใจ
เนื้อหา
โน้ต
ปรับปรุง
สามารถ
Sketchpad
จุด
GameDVR
ฟีเจอร์
อัด
เล่น
เกม
รองรับ
เกม
เล่น
เต็ม
หน้าจอ
LeagueofLegendsWorldofWarcraftDOTA
2
Battlefield
4
CounterstrikeGlobalOffensiveDiabloIII
ปรับปรุง
วิธีการ
อัพ
เกรด
รุ่น
Pro
Enterprise
เดิม
อิมเมจ
ใหม่
หมด
คราวนี้
เปลี่ยน
คีย์
ใช้
งาน
ที่มา
WindowsExperienceBlog
Topics

Windows
10
Microsoft

